# Yelp

> 给n门课程，每个课程有k个timeslot，问能不能排出一个n门课都选的课程表

用dfs

> 类似permutation

dfs

> encode decode 二叉树

他说有点complex，不一定做完，边做边讲思路就好


> leetcode sort version number的一个变种

leetcode

> 给n个unique整数 实现一个iterator 每次next()返回从中随机抽取的k个不同的整数 不要求实现hasNext

高频


> prefix search：就是给你prefix 返回所有最大匹配的word 。

明显trie tree +dfs
